GME 111

sh正評
唱淡撚留個負皮

110都未1001咁快就開定

盤前無得平倉㗎

嚟料喇？

sh to the mon

我都感覺到華爾街班撚吊係度飲緊紅酒食最後晚餐，俾佢地食埋今個星期，下星期平倉果日就跳樓

，

160

手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

Q: 幾時short squeeze?

A: 我地唔會知幾時short squeeze 我地淨係知就快short squeeze 而沽空機構唔平倉既話一日係要俾幾百萬利息 所以佢地流緊血

Q: 咩叫short ladder attack?

A: 沽空機構會左手交右手 左手放完右手低位接 從而令股價下跌 目的係震走散戶賣股俾佢地平價平倉 其實好簡單 睇成交量就知 琴晚3700萬 屬於少 即係short ladder attack 上星期一8億 即係好多散戶震走

Q: 出面D媒體唔係咁講 又話對家平左好多倉？

A: 上星期開始媒體已經發放大量fake news 如下圖

Q: reddit唔係已經放風轉買AMC同SLV咩？

A: 嗰d係對家既手段 水人入去買令人分散注意 再用佢地黎回血

Fail-To-Deliver Data from reddit 淡友唔洗再駁:

麵神底

sh先 等爆升

佢一put即刻有轉機 wtf

一棍打落158

咁少

del app 九點再裝番

次次1900都郁
好似set左timer咁

加倉

無錢加倉

大特價 SOFI冇盤前 好想入貨

支持位係120

劇本寫左係咁

呢個整合幾好
以後覆淡友直接叫佢地睇#12就算

Ai 嘛

(((見好就收喇)))

30@$348

巴打幫手整件羽絨黎着呀

跌到落$2我先可以買多一股

尋日見到得番37m volume 真係笑死

好似琴日咁
一開市就熔

放心 開盤一定有更低 我都等緊入

香港人不嬲睇人仆街最開心

由其呢到係兒登

朋友我同你個價一樣 但我15股

笑人300幾沽 無貝沙灣果班傻仔呢

知唔知bear sterns 事件

Due date會點

忍唔住158入多一股

空頭自己掛$158

掛幾多入好

果班真係好撚煩

想問呢個網short volume準唔準？

呢個應該係最新寫住0201....

睇埋上一期既數同各大平台既數都差唔多

做淡友冇問題
但話連登水人買GME 就有問題
買得GME 都係成年人
噤做左決定就為自己負責啦

唔通一個渣CPA CFA
入場買1000股又要同你地淡友交代？

就算係學生高追左
依家GME 玩場啦咩？

一係你比資料我
對家已經平曬倉既data 我
冇就唔好噤多野講

Bloomberg 個個5x% 已經係比人踢爆係fake new
呃人
如果你話我地係負面消息唔信
同樣地淡友都係唔相信未平倉 SH 會贏

WE ARE THE SAME right?

掛左140, 130, 120, gogogo

其實空頭要比利息
個利息係點計? 點解會話貴到佢地比唔起?

又要bin

IDGAF, 佢呢個係bad take就要屌

因為真係好貴

Reddit睇淡？

無記錯08年佢叫人唔好放話隻野好好
跟住就金融海嘯

直頭cls喇 講到贏硬咁

Sh to the moon

我睇唔到

咁係咪代表好多人放咗？

其實我好簡單
買股票係自己既事
自己入左之後贏輸人地都無份
都唔明我用盈利小注賭錢關佢班II咩春事

貴得過散戶借？

個班人的確係癲癲地
個個巴打夠膽65入已經算有眼光

廢淡成日叫春姐，慣左啦

下星期邊日

下面留言笑鳩佢喎。。。

唔會話佢地比唔起既 不過比完息最後都係要還

HOLD THE LINE
BUY THE DIP
STRONG HOLD
TO THE MARS

CAN’T STOP
WON’T STOP
GAMESTOP

$155將今個月贏到的2萬 all in落去
SH

數量問題？

Titanic.

如果個利息係跟股價計
佢地壓低咪比少好多息?
點解其他看好大戶唔拉高d股價焗空頭比貴息?

得一個post就衝出黎柒睇下hot post頭幾個啦

x2

一條友嘅意見仲啫
連登都有好友淡友

毒仔你都有買咩？

邊有人係呢個價放呀，醒下啦唔可以代表機構SET低價左手交右手?

得個3個comment
不過希望佢岩
淡友會贏

雖然佢無沈大師咁燈 都唔好信哂財演啦

仲發夢

點解連gs 都唔見？因為無平倉？

外面係咁棍

資訊太多太亂
已經唔識分邊啲係真

lm巴都係度

其實快手平啦
依家平就嘔100
拖多一星期就嘔7日息 and 100
佢地仲係唔接受自己玩大左

有4股

呢一棍有d應

唔係好明可唔可以講多啲

睇返佢地d集中post好d

400@12好心痛

你睇下成交量先

應該準嘅 不過佢只係計有成交嘅 所以唔係好知總數

你將short volume/total volume其實兩個數差唔多

有錯請指正

Tui

第15個post已經有我

幾時發明對抗大戶神器

又下星期？明明jan29期權今個星期五前要找，因乜解又要下星期呢

早知尋日唔入 屌

set左140入150股希望入到

咪又係噤
limit 曬broker 買貨
實低嫁

你有早知
幾蚊就買咗啦

唔好傻啦 而家個數係佢地左手交右手造個假象出黎
收返自己扔出黎既貨之後 分分鐘又瞬間上到3XX
好似星4果次咁柒 壓完1XX 又上返3XX

問題係好似冇人比貨佢地平，而家仲係左右交右手（有錯請指正）
sh緊

100幾蚊就算佢平倉都輸少好多啦
仲唔走？

12蚊入都心痛?

酒呀

冇gif 0/10

琴日280入左後悔 今日160都可入

呢度一定有啲仆街係特登水人輸錢
收手啦
好多人都受到教訓

我290 260 225 溝左 屌

400蚊定12蚊

好快啲po數高過股價

SH撚話 平唔到倉架

真係好平

120蚊本
SH

SH！

笑左

回上個post Hugo巴
唔識分哼啍亨享

Sh la

唔好中計放晒啲股
去到低位應該要加倉

尋日300蚊溝佐

唔係好似 而係根本就係
睇琴日個成交量+換手率 跌3成都係咁既成績 完全冇人理鳩佢咁

當佢$40 short call
升到$80見唔對路入定貨預防個價升到1000 long side行權
再加上唔係所有人行權 有貨派淨再現價賣返出去 都cover short call輸嘅一部分
我諗咁大間公司唔會咁傻坐定定乜都唔做任人宰割掛
上星期二85爆上去159個成交量有成4千萬股
如果佢地一股都冇買 靠散戶應該買唔到咁多股

我明呀
我意思係咪再玩噤多野啦
認輸咪算
陰招盡出
WSB 成班都係DH
仲要上星期四玩大左
全世界參戰

如果落到60蚊，我買10股陪你地

60 usd 到 1usd

咁平溝貨啦

到時一股都值三萬美
驚what

由400幾蚊落到100幾
你識止蝕 大户都識掛？

好老定個班都係150以下跌盡當發左場夢根本唔會輸錢

人性姐
連登仔邊有咁好心入黎救人啊，入黎吹風肯定同自己利益有關

由頭到尾兩邊都係賭賭下

睇清楚你點解買GME 咩原因令你要SH

GME牛牛分析師

100樓下溝貨

均價350@20

100以下係孖展發達時機

啲傻淡係咪六點收工開始出嚟賺外快

但係有更多人係300樓上買入

500跌到落120唔走
唔係依家160先黎走呀嘛

2邊有po,呢度都留一個，今晚埋伏左既

睇黎今日唔洗出招 好友自己都人踩人

3,400揸緊果班咁高位都唔驚
而家咁低位正路黎講係咪更加應該all in🤔

我都幾肯定大部分都止蝕咗

勇士

睇完片，屌燈神嚟嘅？

係咁打埋啲感性野講咩揸緊信念，其實係想人接火棒
又真係一堆新手中哂伏，賭身家

Sunk Cost

想睇人仆街啫

陰跌心理壓力大

Live Updates: Amid trading frenzy, GameStop will top $1,000 per share, investment exec predicts

唔SH?比連登仔知道就大件事

多謝你 飲咗淡水

調返轉我老母而家聽我講得多
又一開始問我點解唔放
到琴日250入咗五股

咁又無得平倉，即係佢盤前都要做低個數？

同埋想證明自己岩
好似好撚有優越感

驚既話唔該轉台PTT / REDDIT
係得藍登仔係到唱淡, 人地重要有埋分析唔係9UP

佢地識諗就唔會覺得人地 naked short 啦
我都提佢地睇十二月人地開始出手沽空個時，四月同七月 call 既成交

247.5
不過係炒股純利 又真係無大感覺

咪係
星期五話星期二三 而家又話星期五

唔做低個數點震走傻散呀
啲廢淡邊有位威威呀

你問佢哋啦
我就唔知點解會平唔到啦
我才疏學淺

班友仔手段同害呀侵一樣 封鎖gme消息 等無人買貨 流通量低
大戶壓低水花迫人走

真 睇wsb好過 連仔成班on9

唔整低個價最高價平倉好唔好
你真係當啲基金自願做ATM

連登仔最鍾意睇人仆街，好多連登仔叫人SH
講咗咩自己參透下

大戶就係咁樣撚化你等你自己散水
信唔信玩完 真係自己決定了

20@310無走過， 無哂都唔閪驚

無啵唔該 我337 仲SH緊

上星期一邊有8億成交量
睇完已經得啖笑啦

控制咗成本就咪貪跌嗰少少溝啦

出面已經十個post有九個都係淡淡開
好友得番個集中區
淡淡都仲要入嚟

你邊位啊 連登基層

小驚 $305@35..

應該可能寧願食貴息，都唔平住，磨走多d 散戶先

GME 32857

比個場我哋圍爐都唔得

我350 20股，Sh緊，100蚊樓下會再入

更多人笑SH嘅人
講咗咩自己參透下

用都我一半守住320蚊 330入 點知冇公司平倉 冇人守 山頂好凍 失守到100蚊 898

淡友咁好心 幾時入賭波POST叫人戒賭

各位兄弟 頂撚住齊上齊落

夾撚到仆街，今次真係唔屎莊豪都唔撚得

don't sell

美軍夠鐘起身屌閪喇

見到琴日大J出片講都知唔對路

Me sh+ing

淡友應該要去馬會唱淡賭馬，救番d呀叔

好想知輸得最甘果d有幾甘

跌到仆街

欠富途40幾萬

跌到唔敢開APP

熄app唔睇 已經 佛系贏

個個係咪無錢學人買
孖到咁

Q&A可唔可以加多一個，空頭機構破產賠唔起，邊個買我地d股，會唔會賣唔出。

成日都好多人問（包括我自己都唔太clear）

佢都叫人sh wor

一日SH，一日都未輸

賭波post啲人好惡，啲淡友驚死咪係財經台繼續吠

上32857 我畫32857幅

其實仲會唔會SS

tonight will drop to 50

人地搵幾錢你搵幾錢

我接納300均價，SH!

回帶，已經冇得SH

今日應該係盤前跌，盤後升

各位手足 月球見

快手打到落去150比我掃

LM 跟進

考驗緊大家意志堅唔堅定

我問清楚姐

好
其實對家破產係借貨俾佢既證券商包底

均價285 SH

人地小注啫

295@18 still here

請大家明白這隻股的玩法，這隻股上升的燃料來源於空頭平倉和當買call和買put的人數不平衡時Market-maker因要促成交易而要先在市面上買正股，然後等買put的人接盤（gamma squeeze）而上升。而作為多頭，要做的就是死守價格，令空頭盡量平最多的call，並且守著自己手上的股票，令空頭在有平倉需求時高價賣出（形成short squeeze）。

而目前的情況來看，由量比，換手率，逐筆可以知道
量比，換手率都處於一個低水平，逐筆有大量中性盤和小數點後兩位的成交
量比和換手率低證明市場交投不活躍，而從逐筆看最多的就是一大堆中性盤和小數點後兩位的交易，證明瞭這隻股處於一個莊家高度控盤的狀態，而且沒有拋售潮，空頭也沒有平倉。
星期五的情況自然不用來説，多方成功攻下320這個城池；而星期一大跌了30%，這30%必然不是拋售潮而引起，那隻能是莊家故意為之，目的是拿到盡量多的低價正股，減少平倉時的需求。

而為什麼星期一多方的力量好像消失了，不死守價格了？
原因在於多方的力量有限，所以要把力量用在刀刃上，因為空頭可以選擇付利息延後平倉時間，如果多方太早把力量用於守價格上（不知道空頭平倉時間），那麼之後的價格戰必然會吃虧，也有可能因在空頭平倉前彈藥用盡而輸，再者價格最大的上升燃料來源於空頭平倉，所以完全可以等空頭平倉時，把價格抬高，之後才是重頭戲，用盡全力抬得更高，那麼下次空頭平倉時的燃料就更加大。
所以你們可以觀察到GME價格上升幅度最大的日子是星期三或星期五（星期三，理論平倉ddl，星期五必須平倉的日子），而每次平倉後的上升幅度的幅度隻會越來越大，因為價格越高，需要平倉的call就越多，這也是今周開出行權價最高的call是800的原因。
另外，多頭明白的一點是，空頭壓價有限，必然不敢把股價壓太低，壓太低，多頭便可以把貨都掃光，空頭連盤也控不了，那就提早正式玩完。所以作為多頭的主要戰力的他們，完成明白自己現在根本不用出手，現在出手根本就在浪費彈藥，多空價格戰時，股價上升波動幅度十分大，給一些人做T的機會（被出賣，更難打）。而現在就是最好的局面，空頭不會把價壓太低，也沒有形成大拋售潮（大家都SH），空頭壓價時導致傻散不能做T，被逼SH，也給一些人平價的上車機會，而主力自己隻要耐心等候一波空頭平倉的燃料，那時候就離勝利不遠。

而現在流傳各種沽空率的不同，50多的那個版本隻是改變了計算公式，沒有實質的改變；而80多90多的那個版本是用總股數計算出來；100以上的都是各種坊間不同機構的估算，真實的公佈數據是2月9日。

最後的是，人類的恐懼來源於無知（不確定性），就像所有人都對死亡有恐懼，因為你不知道死後的世界是如何，如果有一天科學上和你説，人死後是有靈魂並且會輪回，那麼相信你對死亡的恐懼感會大大減低。而現在你害怕股價的下跌，也來源於你的無知（不知道會不會重新升回去），加上評論區充滿各種聲音、各種新聞的負面報導、誤導性話術和數據，更加加重這種恐懼感。所以你更加應該相信自己的眼睛看到的是什麼，去找最真實，莊家也無法操控的數據，根據這些數據瞭解當前最真實的局勢是什麼，而不是聽別人而交易，才能做出最理性的決策，理性來自於當下。.

先唔理真定假
可能連登仔好友已經廢事理PAPER HAND同魚蛋淡
不過呢D先真係正的分析
一開始已經講左好友大戶同淡友大戶開緊火
好友大戶會唔會無啦啦認輸?
唔會 咁點解佢依家唔守價?
梗有原因
上星期五 的T+2 / 星期五的必需平倉
所以真係一開始講果句
入得場想見證歷史的一開始當D錢放左落賭大細的檯先會開心D

佢成本80幾 都賺緊100%
最多賺少啲

301蚊15股
明明地通轉眼連精工都無埋

早知3.x個陣YOLO 屌

早幾日叫你地400蚊樓上分段止賺唔聽，話人地分化

236 SH多幾日

thx

齊上齊落啊手joke

完了

見到一個咁嘅post好似發現新大陸咁

西多過like

叫 。。。。。。
佢唔叫人SH 點走貨呀

仲諗SS

根據連登定律 愈多唱啖就愈彈得高

新手想問下：

In accordance with NYSE American Rule 925NY(b)(5) and (c) and NYSE Arca Rule 6.37-O(b)(5) and (c), NYSE American Options and NYSE Arca Options have revised the quote spread requirement as follows:

Effective for February 1, 2021

Agora Inc. (API) - $10.00 wide
Effective February 1, 2021 through February 5, 2021

GameStop Corp. (GME) - $100.00 wide

即係咩意思啊？

利申：非淡，SH緊150股

今晚100!

154買左。Sh!

今日都係會跌架喇 聽日先會轉勢

記得有個絲打ALL IN左3百幾蚊均價
仲話平手走唔到要做PTGF
慘

我超新手唔識睇呢d 認真問

唔好衝出黎先

淡淡好撚煩
我去Reddit算

根本唔會轉勢

source?

今日盤後都有機嘅

人哋好好人，着緊你

流浮山刀手

SH怕乜

其實佢地唔平倉要還幾多利息， SH

係我入錯post定你地入錯post
可摸耳出番去
個個都好似我條仔咁

sh 一係like一係西

到一點佢哋就會消失

係時候學風險管理同注碼控制

點show呢一頁？

流浮山刀手到先定GME SS到先

幾百萬息自己計定有source, 見到咁少開始驚

認真,有無巴打講實際日期
唔好同我講下星期又下星期

今既晚繼續震 啲人繼續走

買賣差價唔可以超過100蚊？

搵緊都搵唔到

交易拉去您隻股右邊 有個藍色制

此影片設有年齡限制

呢篇講點解SI由122>55

贏緊20萬到宜家得5萬
無驚過

好心淡友們等隻野跌返落廿幾三十蚊水平先再講話SH既朋友輸啦好嘛
佢一日插得三成都可以一日升返三成
加上入得場既都預total loss驚咩

有冇人一齊研究下

話哂都係監管機構出

堅定的特里斯坦

又嚟做救世主

果班驚到瀨屎喎

Hi Ricky

Ricky chan

33@323

Ricky Chan

走了 唔想變零

無驚過

利息一直講緊20~30%
今日有人update去到17%左右
之後自己計出來
咁你覺得short幾多 咪計幾多

amc 都驚到瀨屎

今晚早d訓先

SH！
利申淡友

reddit講 我搵搵個post先

個篇分析文 咁大戶打大戶都好仆街
特登放到低位等你平倉 但就唔俾足夠貨你
平到一半就火箭式拉高 要佢硬食高價貨沽
果然散戶就係散戶 人地手握七成就可以咁玩
我地只可以等個一日 真係好慘

咁理解即係set 價唔可以高過現價$100？
但係我宜家都set 緊$32857，我有諗過係Fake News，不過NYSE個網消息，又唔似假。
咁即係咩意思呢？

揸住貨既自己諗下入果陣理唔理解個遊戲點玩先
唔好聽人地講咩依家唔止就蝕
就係到你放左先confirm loss
淡友同花生友其實就係想睇你confirm loss
反彈左佢地只會潛水, 就好似上星期尾咁
自己分析

買賣差價只可以爭100？

陳生貴姓？

因為理論上無限罰息咪無限拖

淡淡同基金佬而家一樣心態

佢今晚要平啲call要幾點找數

hi tooooooooooo

點解淨係呢隻唔俾？

琴晚16.6即走

參考vw歷史就6日半 實際我知道嘅話我已經係股神 所以無人會知 但幾日都無耐性等點樣賺錢？ 贏就30倍up 輸就輸本金 自己衡量

贏緊10萬變2萬都未驚

琴日仲加左倉

講緊option，100區間？

真係好撚狗

SH

六日半，即係呢兩日都可以休息

今晚
跌破100
升穿500

150失守埋

真心如果冇呢個心理狀態一開始就唔好入
成隻game就係要hold
你唔預hold既就唔好入
唔係只會成為點心

100 特價入場券

🤔

Thanks

正股驚閪

唔好咁啦 果班人係咁㗎
雖然wsb真係勁好多

上番200
上番成本價比我走呀

依個PO個 Hypothesis explain 得好好, 解釋到點解short interests remain low 但喺其實仲有Shorter or even market markers 仲未cover 返個 position, 連日不斷嘅ladder attack 完全未停過

壓到150

真係回家鄉

OK.SH埋下星期3 無就係咁先

今個星期3係第1日要比息

佢有兩個方向
A:無限比息 拖到好友散場
B:星3投降 掃貨找數

如果佢行A方向 冇人知佢會拖到幾時

Set 100定80入貨好

掛左40蚊

今日明明成廿幾度
點解我覺得咁凍?

所以連登係淡友睇埸

唔知依家多唔多新手，但下面段說話係真心

唔計今年，以前係股市>100%profit係好困難既事，如果你係GME輸咗超過50%以上既錢，應該要考慮下係唔係要繼續持有

我識好多人今年年中玩疫苗股輸50%以上，最終都靠riot同mara翻到身，但記住每落1%，要反cup就會難好多

如果你話自己只係持有少少，純睇戲既，其實冇咩所謂，但如果你係all in落去既，祝君好運

40我覺得難D

今次呢兩個月真係白玩

咁我寧願佢唔上啦
坐緊比你高既價位

利申 輸緊差唔多10000usd set好價安心瞓左兩日

上星期已經有心理準備會跌落100 跟本同劇本一樣 SH就得 反正贏就贏成千萬 輸就最多返幾個月工搵返

到底星期三呢個係邊到嚟

無啦啦呢幾個po多咗星期三呢個日子出嚟

呢D係咪叫搭棚
?

玩撚猿

我熄app就係唔想見到

140準備失守

150 lu SH撚：邊個走邊個就係叛徒

未來14天是關鍵

認真答你啦
因為上個星期真係有大戶低位short 要平倉
大量人LC
大量散戶買正股
所以棍落既時候有buying power 買番上去
而家冇散戶會再入場
亦冇人會再買call
同埋d short (even if仲有好多)
都可能係500 蚊short 落黎
依家係賺到笑㗎
做咩要平倉啊

呢個post擺明仍然有SH 友係特登水人輸錢
醒下啦

我睇你班淡友頂得幾耐

今晚130

收皮了

140己穿

估唔到挾淡慘過做雞

均價405

正式玩完

雙位數

reddit班人個個都走曬鬼

無人講過呢d野
得你係到打稻草人

哈哈哈

我都係13股 @321
好驚但希望得

一撚樣 自己唔入係咁唱淡 DKLM
一副好撚醒教精你咁既款 前排升又唔見佢咁多嗲

準備65入市溝貨

開始是130，之後。。。

有冇人諗過期權long side唔一定行權個價咁低又唔一定個個naked short call

嘩屌
117就到

Source?

豬死

果然8點又黎一波

上星5係結算
之後佢有T+2時間掃貨 姐係星期1-2掃貨找數 找唔到就星3罰息

今日低位 明日高位

掃平貨

唔開APP啦

真心想上IFC

引唔住又買左一股

如果唔係賭身家嘅可以有耐性啲 等下星期二公布short interest再作決定

今晚直穿100

145溝左50股

10點仲有一波，開市就無限跌

唉

Soon may the tendieman come
And send our rocket into the sun

9 點比我150 蚊入多20股呀

100再問多次你

屌 我頂唔緊喇

你咪依家買咁,仲平D

呢隻野好快跌到落50

唉屌，聽日返工做對沖

真

有冇人屌醒我

pin this

是不是GG了

你老母就要止蝕

鬼佬果邊家陣咩環境

我地係唔會驚

好似係呢個 我再搵下其他

350未走呀

豬死了

升果堆叻仔
賺幾倍
因為水到下一轉人幫佢接貨嘛
依家你哋接到成手貨
費事你哋做最後的羊枯咋
你問吓賺幾倍果堆人而家會唔會擺番啲錢入嚟啦
贏硬喎

而家14x喎ching

是
要走快走
陣間開市你無得走

正股驚系

reddit 堆人已經唔SH

Pin this

我都試過
隻野依家仲係個戶口
得番1%
所以小心

再跌落去 佢咪直接平倉？其實發生咩事

好多五毛叫人走

要升>100%先打到和既
不如宜家走啦

放？放左輸咁多都放？

走曬鬼

唔係咁架 期權啲貨通常都係結算之前keep住買 買定先架喇

唔係啲人星期一買股票揸到星期三咪贏硬

FT 9點先入得呀

得2股335蚊 夠膽你跌返去10蚊

所以其實我一直都唔讚成all in
雖然都係好友
但果陣成班on9 連老母醫病錢都叫人推落GME all in
果下我就明白到底呢到幾多股市新人王

腳踏實地咪好囉

300樓上個d 唔係仲唔走呀？

大佬你真係有信心寧願等佢開始升個時先入番啦

吹得太誇張
又話要人地破產又剩依家我地本都回唔到

訓緊教

其實佢今日係咁禁反而係好事
姐係罰息前一日最後既瘋狂出招 愈出招出得狠 愈大機會投降乖乖今晚中尾段掃貨找數

真？

盤前唔係冇得平倉咩

佢地話上個禮拜已經盡左力
證明佢地既威力
今個禮拜可以功成身退

13x 真係大特價 要買就快

痴撚線 我以為要星期4/5

9 up果然唔洗本

6000幾萬股，慢慢妹慢慢平，等散戶失去熱度或者真係得，唉，最多未輸幾皮，再搵過囉

你信佢
自己去Reddit 睇啦

會畀人話五毛藍絲淡友
幫你頂住先 快啲走

330

走緊鬼

又黎FF有SS

咁少都攞出黎

屌九點走晒算

響財經台叫人腳踏實地
你條撚樣都幾撚風趣

琴晚話人踩人 比人屌到反皮

追故mode睇下條友留過咩言先啦淡友一隻

睇少啲連登愈睇愈頹

人地一定要買你手上個蘋果 佢話你個蘋果100蚊 你賣左你個蘋果就真係只值100蚊

放左就真係輸

Why

話撚左要走嫁啦

跌跌跌

飲啖水問下自己想點

係咩，好多正能量喎

訓醒 又跌

唉是撚但啦
當玩牛熊比人打靶

今日目標420.69 劇本一早寫好

9點可能唔洗150

其實上個禮拜已經有巴打話今個禮拜會有好多Fake news同壓價
佢地越近到期日就越急越多手段 所以唔該大家SH

呢個ac 淡撚黎

要放就放 放左唔好回頭

利申 SH緊

屌鳩set 150無啦啦入咗

好多人名好生面口

平唔到咩？落到80 成隻game都玩完 人地平到一半，個息比少一半，仲點出血

等盤中<80溝米

佢質到1蚊 冇人放 個個都SH 佢都係死
再者質太低大戶會掃貨

琴晚盤前已經要走 無人聽我講

牛牛同reddit都SH,得連登仔唱淡

唉 溝唔溝貨好

80

等得果一星期就叫晒春
香港人真係好無耐性

等short squeeze再入返

如果佢突然拉番上三百幾 一定有好多人走鬼 個莊又贏

hsi咩

其實恐拋既特點之一係會高量我真心未覺出現恐拋

去reddit睇精神雞湯囉

而家就係因為佢想早D掃貨都唔得呀嘛 比人夾到高一高
佢咪要死纏爛打 打到最後一日 希望壓得幾多得幾多囉
如果唔係佢星4唔洗出外掛震到咁啦
星期4出外掛 星期5比人頂住320 星期1成交&換手咁少
你話佢收哂貨 我就唔信了

個個都話buy dip

均價落返268

過大海輸錢都係total lost架啦

530

正股驚閪咩淡友行開la

歷史係勝利者寫

如果爆升就變左bin淡淡c

雙位數=大特價

唔撚識自己睇咩
使唔使叫你老母教你上網啊

真心覺得會恐怖拋售嗰啲琴日都走哂

止蝕撚
好心咁無意志一早400果時走啦 而家先止蝕

盤前盤後冇得平倉係點解？
沽空公司唔可以買股
咁而家盤前盤後掟貨嘅係邊個

就快到1000hkd
大家頂住

我預咗所以而家個目標價都唔夠膽send咁高
8964 算數 三萬幾嗰個真係冇可能

到而家都係賺少左萬幾蚊
繼續持有

繼續SH
橫掂上星期放左幾張末日Call
平本之餘有賺

見過500仲300放

上番百五

輸極都係幾千 當睇場戲 一世人一次

佢地見到瘋狂爆跌 我見到既係最後既瘋狂同掙扎

你用緊中國版？

比啲信心

其實320既call係咪佢地自己黎

廢淡恐拋傻閪

冇錢溝啦我

無貨先SS
SS你又點有貨

黎黎去去睇淡都係果幾個id

係囉成日就冇得平
得散戶買到空頭買唔到貨咩

啱，睇人仆街最開心。
老實我好撚懷疑就算叫你SH果D話自己有幾多股果啲，大部分都係鳩up等睇人仆街

老實，唔理解個遊戲點玩唔緊要，但你叉得隻腳落gme，就要有total loss呢個覺悟。

利申：手持四股，約$40X。呢兩日食得瞓得屙得。

molamola

Where

盤前割韮菜 定啲

一級級落陰跌係最得人驚既事

你地又話一齊SH既
點解走剩我地

你信先好嘢

400
多謝麵咪媽

咁沽空機構咪一樣掃得 講野之前諗吓先啦

呢個post多過時事台啲五毛

放咗以後唔好買返

太少，不值一提

你睇盤前都係得30幾萬股成交，琴日3700幾萬，我睇就無可能全部都係平倉既，如果佢左手沽空，右手入貨，我諗最多玩埋今日，今晚應該大爆升，還返上星期d貨，盤前幾十萬股根本無參考價值，慢慢等啦，最多最多未total lose

sor 中國都冇連登仔咁淡

香港人既sh就係一星期

好多傻淡

Reddit D 人中文幾好
功成身退都識講

割禾青
唔好用支那語啦

無信
所以先問番sources

佢老母個閪就走鬼 上reddit個個hold the line
得連登先咁多on9淡友 今個星期一二大跌本身已經預左

仲溝唔溝貨
溝啦 溝佢老味
唔啦 無曬錢溝

Cap個圖黎先啦

唔插到雙位數點加呀

如果一開始原來好友又係佢地 淡友又係佢地既話 食哂兩邊
咁我都輸得心服口服

500插到落110都見過驚閪

上返150

走啦走啦
大家快d走

🏳️‍🌈🐻全面進場

我多你小小，溝定走好

定啲嚟
呀叔輸得起

無喎

講過好多次了 再講未聽過option可以俾息

利申非淡友

成日見佢入嚟9up

99
入100股玩下

支牛啲人仲團結同正面過連登

就嚟頂唔梗 用意志力SH緊

要震傻散嘛

我原本都曬無錢有棍無得入好慘豬

想再溝嘅巴打可以等到下關130再溝

SOFI友好撚灰
盤前冇得掃平貨

buy the dip
strong hold

你哋信班淡友講嘢 就真係會輸
佢哋講幾句又唔使成本
淨係唔想你贏錢

快啲買 全面進場

真 支牛信念好好
我發覺連登真係cls

無事啦 升返

條友根本就係跟住老蕭條片黎講

大勢已去 小心

For新手股民唔該睇下個成交量，再自己分析下係造市定恐慌性拋售，唔好一味問同聽啲人鳩up

用支牛sorry

果班傻西震兩震嚇兩嚇就走 早走早著啦

一跌就出曬黎

恐慌性拋售一股

唔係賭身家 所以仲SH緊

一陣入返契媽對沖，屌你老味雖然未蝕本金但都好撚痛

鬼佬：屌大特價起身掃貨

唉用FT又要等到9點

最好未到ss都唔好上返200 等班廢西放鳩晒佢

真連登仔好撚醜

咁快玩完, 仲以為玩到月中先完

所有貼倉嘅都話sh

其餘嗰啲自己諗啦

Under $150 呀！衝呀！！！
溝呀！入多d呀
大撚把子彈呀！！（班大鱷）

所以要搵多d人做血肉牆城頂撚住個價佢呀

好似星期五托$320咁？

每日低位入一股

on9 咪跌囉, 未撚驚過

溝完等住貝沙灣

無計 啲5毛入曬黎 我買得就預左一係贏幾百萬 一係就輸幾萬 以小搏大輸得起洗乜班on9淡友操心

鬼佬贏左citron research當階段勝利俾d掌聲自己

見親貼倉嗰啲都話sh

SH
有錢就越跌越溝

今晚個倉血紅色

鬼佬：屌無眼睇 SH

你掃心同空頭對賭大戶唔掃咩

最少500

Gamma squeeze好大機會喺上星期二已經發生咗

佢地冇成本之餘
對佢地黎講, 你地走「止蝕」佢地就鎖定左勝局
以後係升係跌都唔關佢地事
真心入得場就預左要等
如果真係心存「止蝕」既自便

有冇人覺得捱埋今日會有曙光

一定要SH
sh到最後!!!!!
大家死守住!!!

鬼佬起身唔知掃唔掃翻上200

巴打 睇到Bloomberg個news 有冇source 邊到話係fake news

我攞咗你張相嚟用

淡友又會講啲偉論出嚟

叫棍叫左咁多日仲唔買？ sofi撚表示一開市買爆佢

真 唔想佢地上返車

要搬了

得一次？

hold左幾多
咁有信心

港紙？

lihkg: $140要止蝕啦
wsb: $140 buy the dip

又衝出嚟柒

揸緊信念

以後唔好買返，bye

30@343

獨立屋

301@15
唔會溝貨 但同時唔會賣
反正都輸錢 不如睇埋大結局
呢幾皮野當戲飛

💎🤚🏼

你地覺得仲有無可能上番400
有
無

有無feel

之前比人震走賺少好多
依家重新入場蝕返哂

今晚會上

唔係fake news, 只係chok到條數係咁嚇走散戶

拎一兩股果d
可以當交智商税既
入肉果d 就快d 走啦
買返啲正常嘢
坐一兩年都有機會贏返個本
上面都有巴打講過
你輸50%
要贏返100% 先返到去原點

依家放貨既只有對家
reddit 仔個個strong hold
佢自己左手交右手
質到個價去到1蚊
都係冇人放 但佢放既貨大戶就買曬
噤佢邊到變d 股出黎自己買自己？
醒少少啦

搬間再大啲嘅

見親貼倉嘅都話sh

證明班淡友全部喺度自high

SH啦
362入左我17股都未驚過
驚閪咩
班淡友貼左倉再講

米八都有玩

1@318

星期四嬲左
決定SH
反正一個月糧
博佢破產 why not

淡友全面進場

連登好多憤世嫉俗反社會人形炸彈

有冇人解答

佢改左條formula 去計個rate
reddit 有

之前試過太多俾大戶震完就驚青賣晒
今舖我寧願輸盡都要睇大結局

same，去到呢一步賣同唔賣都係爭嗰少少

又話左手交右手 又話大戶會買 隻右手係大戶隻右手？救命呀

我尋日問過啲call 收曬貨啦
重邊有gamma squeeze

淡友：你地班窮撚無錢夾唔返上去
淡友2 ：得15%散戶 渣架

咁即係有無錢買呀

9點美軍起身掃貨

真係驚
有無人比啲信念我

另一方面諗
成交量高既時候會唔會係沽空機構買入平倉既時候?

呢個post已經無咩意思
各位決定左sh既(包括我)一定會sh落去
有時間大家去返wsb個邊啦
呢啲根本比班傻9騎劫左
由佢地自high算

4@282

預左會輸晒，hold幾多都唔係重點啦驚閪

輸咗成個月人工
好彩三月有bonus

賭身家

邊一篇

一班失敗窮撚
Netflix 都要上網搵人夾

唔想見到人哋賺錢

只要你有機會贏錢就要拉你落嚟

等RH冇限購，應該會升返唔少
但係佢應該限到星期五

又話今晚T+2大鱷掃貨補倉日都上唔撚到$1000？
叫果班420up樓上追貨或者日日叫$32857嘅手足情何以堪

不過真係要入契媽同tsla輸血

8@438

毒辣屋

Diamond hand

想走了 點算

都呢個地步 走又係咁 唔走又係咁
繼續SH
想問有冇咩可以安慰下支持下大家

大把人陪你

唔送 88

輸已10000usd無驚過 幾日都唔肯等點賺錢？

做永久股東

點解美股個盤前咁撚長
港股得半個鐘,唔撚公平

咪係囉睇吓貼倉嗰班嘅態度就知

全部sh

掛90

搬去你度

但係如果今日唔上好多唔夠堅定既傻9上少少會放
大户又然
Btw Sh to the moon

走拉 禁大個人做個買賣都要人氹

傻人發現案

咁多人一萬幾千驚撚到咁做乜鳩,你話all in孖就話

17@362

謝熱心社工
街邊都有啲叔叔伯伯賭馬成日輸錢
幫幫手叫埋佢地唔好買

同你哋差唔多諗法

中學學界同歐聯嘅分別

自己唔敢搏
就想睇到敢搏嘅人仆街

笑撚死

大家都係企位架啦
人地個個睇緊免費戲
你就幾皮野入去睇

原本贏錢變輸錢

淡友黎黎去去嗰幾個on9

住公屋都唔比啦何況貝沙灣

睇返盤前成交量
amc: 8m
gme:1.3m
我覺得gme開市會升

成日覺得買股/賭錢呢樣野好邪教
明明平時計過度過先慳幾蚊
而家幾千幾蚊咁賭

750@299

放 上到3萬咪放

放心
香港唔會出到人形炸彈

Achievement unclocked, pits!

blocked撚哂溫啦

一定要SH
強烈支持,睇到最後,YOLO,博盡無悔

大芋

成個Reddit 牛牛陪你

始終連登真係細到無得再細
實有幾個比班淡友撚走
不過我地去返wsb個邊就知sh絕對係大多數

小弟窮苦學生黎

走啦 快

睇你急唔急住用筆錢，風險一定有，但以小搏大，我地未輸，對家出晒術就知佢地急了

利申：SH!!

帳面-20000 usd

106@120

認真問 淡友點解咁得閒日日一齊同我地mon住個市

真
其實要賺嘅已經賺完 雖然依家百零蚊好吸引不過投資條路要行得遠真係唔可以involve 太多呢類投機

自己又唔夠膽買

總之我贏唔到 你都唔俾贏

夠撚膽咩佢

我左契爺、右契媽，老GME在腰間，AMC在胸口，人擋殺人，佛擋殺佛！

現實生活係loser
上網都要做loser
睇人地啲錢仲肉緊過人地
真係笑撚左
十個有九個都係得把死人口想睇人仆街
得一個係睇淡但會認真分析風險
但絕大部份都係廢物
人地話輸左無所謂，又話人on9
人地搏爆升，又話人天真
講到尾其實就係一群現實生活廢物上網刷存在感

佢地心態就係
走左又唔short call驚升番
叫埋其他人放咁就賺蝕都大家一齊
我覺得係有可能彈番上ath, 都有機會drop to zero
但係好少見連登仔咁關心人賭輸錢叫人走

20@268

貼埋倉俾d信心大家得唔得

屋企老豆同我講叫我琴日放6成 起碼有20皮先 又屌我唔聽 自由30年無玩過股票叫我睇勢

屌 比錢買經歷 第時同個孫講都值呀

ib係咪死左

人地都話唔入肉 洗你擔心咩

睇到對家出術，就知對家都急了，我地根本未輸

SH!

本身計法係
short/float->122%
short/authorised->97%
short/float+short->55%

all same

係咪覺得自己好撚串姐傻閪
你而家仲撚戇鳩過啲阿伯賭馬呀
人哋起碼有機會贏

agree

$111@143 就來到我受靶

學生優惠時段呀
唔入你就苯啦

仲唔入返股黎見證歷史？

星期四/五都冇結果既大家仲會唔會sh 落去？

當初入gme由96—》500$ 好嗨唔放 諗緊一百股乘32857 係2500萬 一炮財自 之後睇住佢跌開始驚
諗住等佢回番500 400 300就走 直到宜家...
當你去收集夠多既資訊後
根本冇野好驚
或者呢個月都唔會SS 但係果200% float就一定要找數 同時如果你理解wsb講既420.69係咩意思 你根本冇野好驚 因為你係信佢先入場
再加大量間接證據話你知對家一直出緊招
其實你地慌乜野

all in左契媽
要賺翻我應得既野

冇錢買Netflix ，夜晚冇其他娛樂

我食沙牛ok易養架

就已經太遲

連登突然好撚多社工出黎導人向善 我買得預左會輸 但贏幾幾百萬幾千萬 搏得起輸又點

$75@30

都跌撚到咁 就等埋今個星期

聽日買3800賺番未得

唔一定淡友，連登仔最中意睇咩？

少少地買咗5萬美 輸哂都無咩所謂 當玩下
Hold到睇大結局

想下姐 未走
唔好咁mean啦

真，正股冇有怕

諗返果晚跌到61都無乜感覺，呢家咁真係濕濕碎

諗好點樣做雞咩

大把人一場波一萬幾千掉落去
係啲窮酸臭先覺得蝕三幾萬好大件事

3皮都嚟緊

咁其實係420定1千定3萬
利申:SH緊

你去賭場多人圍住嗰張係咩枱自己諗

唔止wsb ,連支牛都好撚正面

啲人教埋班大陸閪點做

我啱啱都想問
無持倉無入put
但就隔一陣出post話人踩人 交學費抵死blablabla

傻淡可能輸1000已經係輸身家 我都未驚佢同我驚

坐一兩年

升番曬了

有人話 t+6 強制平倉

D錢又唔係搵唔返，SH驚西咩

利申：all-in撚另計

佢未見過馬場啲阿叔點賭馬

都無錢買你估平呀

其實都跌到咁 不如等多日睇下佢個short sell interest report好過

maximum drawdown既問題 而家明啲人點解trading strategy咁睇drawdown
maximum drawdown大真係好撚恐怖

根本係連登問題出面冇呢度唱淡得咁勁
唔講以為gme係港股

成交量咁少

總之自己冇機會贏錢 佢都要你冇機會

好嬲，冇溝到

我一日未賣都未輸喎
GME升返 你千其唔好縮返你老母個西到吖
我買幾箱西瓜掟落海call你返黎bin你C

逃生門已開，真係唔走？

其實質落去個到好小股

因為上星期四禁買搞到回到血

哭撚左 我吃嘅鹹魚白飯咋

今晚130-150記得要溝 記得sh

唔好理個數字啦
今晚一定有幾棍的

所以連登真係full of losers

好想知做咩突然淡曬
上星期五先神仙打交咁 死頂上320
家陣唔洗找數咩？
一日十鳩幾個唱淡GME PO
WSB果邊又係咁
雖然琴日到今日盤前跌到地核

有冇人話我知咩事
Btw盤前冇得平倉

好明顯sh 越黎越少成交量

你走咪走囉 關我地咩事呀

屌你得嗰廿蚊走乜9

溝

馬會真係有果d banner叫人小心賭錢
但冇人理同埋走去屌柒d banner話佢阻住自己搵錢

暴力爆上160

好得意

咪又係得果幾個id係到唱淡

班廢淡見跌市咪伸個龜頭出嚟

做淡先做雞

幾時出 係咪9號先出 仲有成個星期

好心班傻淡就收收皮先啦, 成班窮撚
I just like this stock

信S3 又係你地 唔信S3 又係你地
話人改formula
叫你睇short share 又唔信
人地S3寫到明27M
有病睇下醫生啦

無睇一日個post變成咁

跌左60%唔係叫我放呀嗎老西都揸實啦

心理唔好嗰啲去reddit睇下啦
咩信心都返哂黎

中計睇淡好正常 我都大心臟都有少少 不過Sh

唔質啲開市點打落去

叉電先

依家牛牛都有人唱淡
好似持有gme同公廁冇分別
個個都屌得

我宣布

特價時段宣正式結束！

屌！上個星期一吹上個星期五。
上個星期五吹今個星期二
到左今日期二又吹下一個星期？

我燈到升 set 咗 146.5 買三股，之後就升番

jeng

Sh 緊96股@294

reddit 咩環境？

有冇盤前成交量

冇班廢淡撩交嘈好地地

師兄豬緊咁多都咁有自信

我有D FEEL今日10點半開盤黎料

啱呀 俾幾皮野買左飛入場梗係要睇埋結局
SH緊35股

感動咁多人一齊sh

放心我哋都有機會贏

Sh

無錢溝

連登真係好撚好撚多基層

輸左四十萬無左份首期，條女要同我分手
我仲孖左比人斬倉變左欠債幾十萬，今次真係要跳樓啦
點解我禁on9要信連登仔呀

唔好將人地優良文化溝落連登垃圾icon到
想作嘔

Ss左你老豆比番你？

大鱷平完倉放散戶一馬 升返少少散戶走啦
無drop to zero

唔夠六十萬股

出糧比我未

所以day1已叫人量力而為
用閒錢就唔會咁驚

估計有班都係連登仔黎

找乜數 琴晚好友唔理鳩淡友咋
跌3成先得咁既成交量&換手 大家知咩事

淡友會話，成交量高嗰陣就係平倉嗰陣，所以已經平左了

好快會有社工嚟關心你

盤前一般應該係幾多，冇留意開盤前後成交量

本身連登上禮拜咁多人一齊買我都開始驚
但原來事實上咁多LOSER唱淡開始定返D

點問
Ching 識insider?

143成功溝

個個SH緊

放心！應仲有大把機會

可唔可以拉闊d睇丫

嗰日我先見到條友買QPQ各掉五皮落去

SH 入得場都知今次咩玩法有咩風險

很開心與你們一起作戰

有專家指出大鱷們已平倉

新手想問一個問題...

如果間HF破產平唔到係唔係變咗broker有責任去平？

我咁問嘅原因係既然HF知道有條sell queue，知道自己欠幾多貨平倉，點都會計到自己夠唔夠錢賠，若果夠的話當然冇問題，唔夠的話又點呢？

點都應該係用剩低嘅錢做保證金向死裡沽博你哋panic sell啦，最終做唔到咪留俾其他人執手尾，亦解釋到呢兩日點解係咁跌但成交量咁少

但問題係，交唔到貨破產係唔係刑事先，如果係，佢重有理由俾佢升返上去，如果唔係，HF就咁破產broker用咩價去平先

坦白，自從反修例之後國安法我對呢啲政治運動睇得好化，若果係為賺錢就要諗清楚呢個問題

巴打又唔使紅字嘅

啲淡友見一個block一個就得

啲錢有排meet

老老實實
1.四十萬首乜期
2.四十萬就嗌分手
飛左佢喇

320 嗰啲慈善家？

棍落40

因為佢地現實生活真係廢物
所以人廢心態廢
人地幾皮野當跌左
佢地隨時係兩三個月人工果種廢物
所以先咁著緊大家啲錢

而家堅持一唔溝，二唔放，廢時左一巴右一巴

唔怪得建制d集會得十個人都話全港支持

最大就係跌穿140嗰下

上番160
頭先8點嗰棍咁就落咗鹹水海

成交量低
但點解股價會跌？

做乜春啫你

請你繼續

懷疑連馬場都冇入過

141 溝咗

其實幾千萬成交量真係少咩

1月尾嘅short float數據係2月9號先會公佈，宜家無論係S3定Ortex都係鳩估

原來低見14X。

gme再爆上去既話 開個post正係貼倉+淡淡留言

我327 仲SH緊

ching繼續買好嗎

我解釋一下420.69係咩數字
係Wsb認為Gme應有既股值
係佢做足半年分析後發現呢間公司估值嚴重被低估 係加上九大利好因素之後計到GME 420.69呢個數字

三萬佢後期想打華爾街加理論想做呢個價姐

1000$係好多傻散止盈既價

138 1股

係咁向下賣 再自己接貨咪可以刷落去囉

大户自己放貨自己買返
咪可以自己set價

根本上主導唔係香港人

唔洗聖人講經啦唔該
今晚應該會再買200股左右

firstrade個app死左?

比班淡友睇 就係話緊你地班垃圾
一世打工啦

我拎住20@2xx , 我睇淡但sh 緊

thx bro

果邊仲係買唔到?

就係諗極唔明 大戶冇可能明知蝕都要架硬上320
好大個bug

其實我均仲要係51都屌 佢叫我趨勢 我叫佢睇下呢幾日成交量 入得呢隻都係玩軋空 之後佢同我講人哋華爾街大鱷你散戶嚟咋點同人鬥

乜唔係
420=weed
69=69咩？
呢個版本我一開始就聽番黎係咁

我九點先買到

加油💪💪💪💪

D人睇到打晒J 呢d故事

死咗 入唔到

大戶

其實又冇咩所謂 時間會證明 因為如果對家寧願比息 玩多兩個月都仲得

不嬲8點幾都係咁

班淡點會陪我哋睇到咁夜

見識過最後320神仙打交真係好放心

睇左廿頁 都無人講咩事 靜係講 預左輸哂。當食花生 扮野。 食屎啦你地

擺明投機/玩淡氣,有10000咪玩1000,預到0都無所謂,而家比人吹捧到必贏咁,有必贏一早借盡再孖落去,而家搞到鬧L曬交都唔知做乜9

呢家賣同all lose無咩分別
why not sh

大戶仲要係Citi

大戶都唔係無限子彈
其實正常買股票都係, 唔應該死頂爛死
320果陣一堆痴線佬頂死
呢D野就真係留番比大戶啦

420.69係大麻同做愛...

Amc就三百幾萬
自己諗

玩股票最忌就係聽人講點trade
你自己決定

呢個好得意

見到啲廢淡唔敢入嚟
係出面開幾個po圍爐
真係好鳩肉酸

但1月12號之前嗰d成交量更加低架wor

$294 here toout 32股only

有貼倉嘅個個ss 啲傻淡社工就日日煩撚住曬

大戶可以對沖

上星期五收盤後講明星期一二有大棍

毛澤東都鬥得國民黨，你老豆識唔識歷史？正宗韮菜

萬歲!

巴打自己睇返貼倉嘅人都同你一樣sh
得一班淡友自high

如果真係搞得死 又好似你個講法 就算佢打個和比返啲錢我都覺得好抵玩 但按道理應該唔會唔比你賺 如果打得贏仲要輸錢暴動都似

不過我都唔明點解大户俾佢質去150
俾佢買平貨，同計少啲息？
應該搶高佢嘛

準備好血洗華爾街未

星期4出外掛 星期5好淡大戰頂320 兩日都5千萬up
琴日跌成30%咁大獲得3千萬UP
我就真係覺得唔合理喇

FT死撚左

係

咁會唔會有部份平價貨流入咗去散戶度

淡友祝我快d 蝕曬啦

仲有時間收貨，收到禮拜三未平倉就再開始要比利息，睇下佢要比息定掃貨，不過佢周圍問人借錢，應該頂到幾日

淡友：總之SH 就係on9

經歷過上星期四嘅人係無嘢好驚

如果你搵番佢9月既文 定價係420$ .69係啲人搞gag

Strong hold till I die

420係大麻 69就真係69呀

🦍 sh，等緊特價，我都再入

算喇 唔入嚟由得佢地
傻淡入黎一個我屌一個

驚西

我覺得最快都收盤前

大戶
用citi
屋企養唔養狗

拿69唔係做愛呀唔好亂講
69係互相口交咋
男女 男男 女女都玩得

佢地有新偉論呀依家
話人地平倉可以唔影響個股票同交手率
真心學野

求安心請睇曬佢

我見連登仔講諗住賺硬，all in仲孖埋 我做文員揾得16k，積蓄又無曬又無錢交租

會 上星期就係做緊呢樣野
佢係咁左手交右手平賣壓低個價 人地就係咁買
到左星期4出外掛唔比人買 就冇人賤賣 搞到佢個價又上返3XX

做愛包口交牙鹿b

就係話大户而家出錢打不如等班call平倉再入錢

畀人血洗

依支牛個比例圖
個人係由大約17%升咗做27%嘅

首先,
好倉大戶一齊夾當然係因為覺得可以成事
咁星期一發生咩事?
1. 好倉大戶都想要平貨
2. 好倉大戶突然過左個weekend同淡友傾掂數唔玩啦
3. 好倉大戶覺得無得玩, 止蝕離場

早五分鐘仲ok

佢哋唔唱淡真係會驚

Don't interrupt me again or I'm gonna give DFV's address to your wife, and we'll see how long she stays with you.

amc咩價gme咩價

毛澤東違反軍令即斬
散戶paperhands你拎佢黎抹屎？
今次團結係有機會上多波
不過散戶

其實唔駛諗咁多
佢地D AI都係自動化
如果AI都解決唔到,人手更加難

SH SH SH
笑了

應該收盤前 如果開盤就黎料咁而家就唔會燒錢壓價

I see
感謝指教

齋69可以唔做愛

呢到都好多淡友
雖然都係個幾個，唔明係咁入黎做乜

The real greatest short burn of the century 自己睇完再傾好嗎

連登有幾多個會DD 完先擺錢落枱
我反覺係呢啲先揸得最實，因為預咗

咁多好人，驚我地輸得多，入嚟教精我地，連登有愛

but I m not leaving

我上星期1玩到而家ShSh 但其實想講好多人都會畀割走

點解？

好倉大戶好淡倉大戶都唔係一個個體
要講到數都應該幾難

Thx

300 都夠膽追750股，巴打你好型

有無機100執多兩手

我好榮幸可以同咁多位一齊sh
大家一齊努力

where can see 盤前成交量

唔同既，急速棍落喺TSLA呢啲都成日有，一陣就彈升
但妹落係恐怖好多，唔知會跌到幾時仲會將恐懼不斷擴散
即係好似TSLA既大棍V同埋九月十月大回調既分別
但分別係 - TSLA有實力，GME係人都知唔值呢個價，只係靠SS - 但呢樣嘢因為老散資訊唔齊全有太多不明朗因素

其實果D算唔算係淡友
想股災應該加入我地
有信心跌9硬應該ALL IN PUT
但佢地一味叫人走

支牛？

淡友快d 祝我蝕9 曬

其實我越黎越亂
到底你企邊面

真係見親有圖有貨嘅人都話sh

啲淡友咁鍾意幫人得閒去做下義工好過啦

又話一日幾億利息既？

堅持

點血洗到我
我做call做實倉都輸有限
等破產啦

出面冇乜貨

有冇巴絲完事之後出嚟見一見食餐飯

榮耀係屬於有勇氣嘅人

SH!

認真就輸了

點解ft 手機login比人話服務不可用既

香港散戶姐，唔好當全世界都係咁

走咗

表達到意思is ok

其實SH得都係Buy個 Theory，亦預咗有機會輸哂先落注
唔至在賺果少少亦唔介意輸哂，各有各投資策略唔知有乜好笑
冇買嘅，升又走出嚟叫春，跌又走出嚟叫春，都唔知關佢地咩事

Premarket
Google it

+1 log in唔到

FT app 登入唔到
得網頁版ok

book左金鐘M記搞生日會

真心型我想入多兩股only

叫最後都有profit既請

邊有咁誇係就一早投降啦
reddit鬼佬計出黎

巴打有無女朋友

大家firstrade登唔登入倒？

夾埋咪可以

而家要升番100% 先打和，冇了

有啲真係學到野既
我都鐘意睇佢地鬧交

你真係好撚煩

Stay strong bro

信念

受教了

貴過你 放心

一個月搵1萬，啱啱孖咗比人斬倉，牛牛叫我返40萬，點好

睇到百幾個post 終於有人整faq

唔得

還等甚麼
好挑釁

吓？

睇相得唔得

3位數平倉果d唔俾

正義果邊
我發覺太認真係會俾人屌既
屌你 好明顯我唔撚會覺得佢上到1000啦 任何一個正常人都唔會啦

班友只係黑心友想睇人仆街
你唔走都仲有機會贏
一走咗就輸硬
所以咪千方百計叫你走

會有但唔多

又轉男朋友

見一個Block一個囉唔使勞氣嘅

半島包場

今晚1000都出黎含啦

輸錢都輸得咁型

140升返160 15% fat fat

金鐘m記？

幅圖大過100% 係咩玩法

我登入到
但ft話“你沒有持任何倉位”
咩料呀 我啲gme呢

壓價壓到你地唔敢買
個個爭住放

貝沙灣變深水埗

我200 但無人嘅

FT八點半係咁

係 strategic investment

我又覺得真係ss 點都過1000

5@253